有冇人喺無鬧鐘叫醒既情況下會係固定時間起身

即係我無論12點瞓又好2點定4點瞓都好
唔知點解就會好準時咁11點答1醒左
但係又瞓唔返
有冇人知點解

生理時鐘囉
其實仲有你可以每日固定時間屙屎

以前有段時間六七點食飯又冇食宵夜，朝朝七點肚餓醒

返工日子每日準時6點9。
放假每日準時8點鐘。

屎一定返工前痾。
假期日子就一定朝早痾。

自動7,8點醒

星期六會自動好早醒左
慣左一至五早起

發覺如果第2日有重要野做 可以變自動起身mode

返工就鬧鐘響都唔想起 但係如果第2日有開心野做就會自動早鬧鐘時間半至1個鐘起 好神奇

原來有d off topic 眼殘左

每日6點自動起身返工
星期日都係6點醒，之後訓返
呢4日假都係咁

你以前捱過夜？
我大學暑假時晚晚5點先瞓，用咗成個月先適應番
初頭12點瞓晚晚3點會醒 勁撚辛苦